﻿Pasta que contém o Middleware de interação. Ele lê as descrições do arquivo textual e processa associação com os gestos mais básicos da câmera.

Este projeto fez uso e modificou o projeto 
KinectHandTracking
https://github.com/rizkiarm/KinectHandTracking/blob/master/LICENSE

Nossos sinceros agradecimentos a esta equipe! O presente projeto também se encontra sobre as mesmas licencas!

Adicionando sobre este projeto a associação entre gestos e metáforas.

Sim, até o momento o projeto fuinciona com a KinectOne e precisa de suas bibliotecas, assim como do dispositivo (Câmera propriamente dita). 

A pasta externalLibs possui os SDK's das bibliotecas de despositivos que podem ser usados no Gesture3DFramework, até o momento o SDK da Kinect

-gesture3dframework 
	framework propriamente dito, o middleware entre o ambiente 3d e a câmera, sua execução por sua vez, também não deve depender de um um ambiente 3d, mas claro, a proposta dele é a interação com o ambiente 3d.



